夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

不了

訓啦

一齊通頂

你會？
ff

好

ff

吹？

ff少一點

這是我本能

同我一樣

喂 好攰

可唔可以幫我
幫我處決曬啲野 好辛苦

搞乜

同求
開始要播住落雨聲瞓

講笑 驚煩親你唔理我

唔訓 罰你陪我

想播落雪聲
瞓親都ff自己冰封緊自己
冇人幫到我

有野就港laa

播歌

冰封俠

開始驚了

up乜鳩...

訓唔着

話你la